Made in HK? Made in China??

#像極了愛情
#黑人問號?
#LBA
#LittleBigAdventure
@adventurelittlebig